Теоретичні питання

1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?
Ми можемо створити функцію задопомогою виразу function або через присвоєння змінній значення function.

2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?
Оператор return - це оператор повернення. Його ми використовуємо щоб вийти з функції і отримати відповідне значення.

3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?
Параметри ми задаємо при оголошенні функції і використовуємо їх всередині функції, а аргументи це фактичні значення, що заміняють параметри і використовуються при викликанні функції.

4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?
Щоб передати функцію як аргумент в іншу функцію ми використовуємо callback functions.